【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

十一 國殤第一炮
黑色快閃嘉年華
Black balloon FlashMob Carnival

【宣言】

由六月九日開始的反送中運動，香港人已經付出了將近四個月時間。四個月以來，我們有1474位香港人被拘捕，警方使用不少於3100枚催淚彈、約590發橡膠彈、約80發布袋彈、約290發海綿彈。甚至有七位義士奉獻自己寶貴的生命，以死相諫。

以上的數字全然顯示了香港人的決心。我們追求民主與自由的決心，我們要光復香港的決心——即使出來擋子彈，即使付上十年代價，即使以卵擊石。無論面對再嚴峻的情況，我們守護家園的心絕不改變，因為我們是香港人，我們是命運共同體。

當初的反送中運動，已發展到今日的時代革命。
直至十月一日「國慶」，香港人會繼續抗爭。十一並非普天同慶的日子，中國共產黨成立七十周年，已經徹底地「騎劫」了中國人民共和國這個名銜。

這個視人命如草芥的政權，我們如何可以承認？更遑論要為此慶祝。
香港人在這刻已退無可退，我們亦不打算後退，因為我們二百萬人，有着同一個信念。面對極權，香港人絕不畏縮。

我們不怕為此付上任何代價，我們只怕香港不再是我們的香港。

【活動目的】

是次活動，我們希望以黑氣球來表達香港人的不滿和憤慨，將一直以來被暴政壓迫的恐懼和憤怒等情緒寄放予氣球內，然後繼續我們的抗爭之路。

我們盼望香港人能夠擁有免於恐懼嘅自由，並配以播放《我願榮光歸香港》，連結每一位追求民主、自由等普世價值的大眾。

我們亦寄望透過活動向世界發聲，讓世界看見我們，看見我們的不滿及訴求。
同時希望彰顯我們香港人——
不畏強權、堅守信念，為民主、正義、自由、公義對抗黑暗的決心。

活動: 萬人散步早操！
和你吹、和你唱、和你嗌
可以自行攜帶黑波（寫上字句亦可）、文宣。

時間、地點:
7:00am 萬人散步、早操至尖沙咀星光大道
8:05am準時散去食早餐！

形式: 快閃 快閃 快閃！

衣著:黑衣為主，causal wear都可以

建議各位參加者能夠手捉緊氣球，勿放走氣球（因環保及環境因素）。

Q:是次活動為和理非？
A:對，希望以和理非民眾自發行街方式進行是次快閃活動。

Q:.是次活動有否申請不反對通知書？
A:請緊記是次活動為快閃 快閃 快閃 ，拎左波波同和你唱後就好閃！！！

Q:會否放氣球？
A:鑒於有巴打提醒環保及環境問題，我們不建議各位放氣球，而且各位可以拎埋黑波去繼續參加十一接著活動

所有最update資訊會喺公海發佈！
公海link
Public Telegram group:

十月一號
尖沙咀星光大道
黑衣 黑波為記！
到時見！

1/10 National Calamity - Black Balloon FlashMob Carnival

【Declaration】

Since 9 June 2019, HongKongers have been devoted to fight for our homeland, pursuing democracy and freedom relentlessly. During this 4-month period, 1474 of our people have been arrested; HKPF deployed a minimum of 3100 tear gas bombs, 590 rubber rounds, 80 bean bag rounds and 290 40mm react rounds; 7 of us made a statement with their lives.

The above data is not only numbers but a demonstration of HongKongers’ determination to pursue democracy and freedom, the spirit to free Hong Kong. Our vow to protect Home Kong never changes even if we have to take bullets or spend 10 years in jail, for we are HongKongers. We stand as one.

Beginning as the antiELAB protest, the movement has evolved to “Revolution of Our Time” as today. HongKongers will never cease fighting even on the 1st October “National Day”. This is not a day worthy to be celebrated, for the 70-year-old Chinese Communist Party has completely disgraced the name of “People’s Republic of China”.

How can we celebrate, or even acknowledge this regime that treats lives as dirt? We HongKongers have no turning back, and we do not plan to do so either. The two-million people who have spoken up uphold the same faith.
Surrender is not an option when it comes to standing up against totalitarianism.

We do not fear of paying price for uprising. The only thing we fear is losing our Home Kong.

【The purpose of the FlashMob】

We gather here today to express our demands through black balloons, and put all our negativity accumulated throughout this movement into them. And continue the path of against tyranny.

We hope that HongKongers own the freedom to live without fear, all human beings are born to be free. As we sing “Glory to Hong Kong”, we connect individuals who embrace democracy, freedom and universal values.

We hold onto our faith in spite of the totalitarian regime that suppresses us.
We fight darkness alongside justice and freedom.

Activities: Million Morning Exercise!
We will blow balloons, sing along, and shout slogans!
You may bring more black balloons (may write on it as well), or posters.

Time and Avenue:
7:00am Take a morning walk to the Avenue of Stars
8:05am On time dismissal for a breakfast!

Form: FlashMob! FlashMob! FlashMob!

Dresscode: Black

We do not suggest participants to let go of your balloons but hold them tight, for environmental reasons.

Q: Is this a peaceful activity?
A: Yes. We expect a flashmob taking strolls at the scenic spot.

Q: Is there a Notice of No Opposition?
A: No. Please remember that this is a flashmob activity. Get yoir balloons, sing the song, and disperse!

Q: Will we send the balloons aloft?
No. For environmental issues, we do not suggest so, but you may keep the ball and use it in other 10.1 "celebrations" afterward.

Public Telegram group:

1/10
Tsim Sha Tsui, The Avenue of Stars
See you there!

同場加映當日十一行程
歡迎大家參加完’嘉年華’ 拎埋黑波接住落

全民黑衣日 （全日）
Dress in Black Day(Whole day)

10.1 英國領事館集會
Petition at British Consulate-General
12:00 英國領事館
12:00 British Consulate-General Hong Kong

和你塞 Suck With You
詳細留意lihkg/IG/ TGchannel
Check out details on lihkg/IG/TG channel

沒國慶只有國殤 港人十一「人民歸來」大遊行
No National Day. But National Calamity March
2:00 維園→ 中環遮打道
2:00 Victoria Park → Chater Road

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

十一 賀佢老味！！！

巴打，加埋哩個活動上去可以嗎？

推推推

push

推

賀佢老未

Push

推呀喂

天滅中共

推行動post

咪撚傾垃圾對話會

光復香港

時代革命

.

賀佢老味

建議汽球上可寫上口號。
五大訴求. 缺一不可
Antichnazi
國殤日

可以，到時見就得

公海tg :

行動post

黎！

入黎推行動po咪再掛住傾條臭雞

pish

行動行動

Pish

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

五大訴求 缺一不可

正經post冇人理

推爆佢

賀佢老母呀

朝早7點鐘想有萬人難啲喎

721 831

支持

賀佢老母

有個係朝早7:00

我地就係朝早七點！

就算要我4點幾起身我都撲出黎

有外國人回應啦

外國媒體對我地放黑氣球負評

辛苦巴打

hklm

隔離post反對，唔好再推呢個！

plz don't...

有冇考慮過唔放?或轉方式呀?唔係咁好睇

外國媒體對我地放黑氣球負評

記得唔好放氣球上天啊
國際好注重環保意識，早前亦有外國記者提醒唔好放氦氣球！

較鬧鐘喇喂

拉

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

唔好意思 阻阻你
可以既話放工/入夜/聽朝幫手貼文宣
對家今日清得姐係唔想聽日見到
撕一貼百唔係口號 係要實行
撕紙狗唔洗怕 如果唔係食環大舉清一定唔夠我地effective
[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

推下

help to push

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31